有冇人會比另一半知自己嘅連登帳？

如題

死都唔會
有咩問題 梗係會

上黎講男女朋友壞話果啲係咪死都唔會講

有冇人比條女知道咗上成人台比人屌

有冇人會同另一半一齊起到開po

推

推呀 咁少人投票

推推推推推

以為勁多人都會唔比對方知

咁感情台點解會咁多鬧另一半嘅po

十二連成功

你做乜回覆
我仲諗住睇樓主有冇100連發

我好有毅力架

繼續推！

推到你地驚為止

推爆個po

推到上第一

推到上熱門

你不如問下有幾多連登仔有另一半先

推到電話冇電

其實我都想問 咁不如加番個「如果」上去

冇另一半都答吓 我加番個「如果」上去條題目

大家繼續投唔好停